有冇open world既GAME支線好得過WITCHER3?

玩左好多open world,就算係GTA5都好
D支線都好垃圾,好多不停重覆既無聊野同故事
witcher3既支線真係痴撚線,就算係獵魔任務都會寫一段好深刻既故事黎襯托
真係充滿新鮮感,未玩過一隻game玩支線仲好玩過主線既
好期待清哂每個支線, 好多game我都係爆哂主線算

Souls series

fallout nv
fallout 4

支線fallout仲自由仲多選擇
唔計fallout 4

我自己鐘意玩skyrim多d
覺得係skyrim好自由 真係鳩下鳩下都可以玩一日

fallout 4 不了